阿仙奴定利物浦防線性感D

阿仙奴
利物浦

緊係猁啦個龍咁西
同女人有衫着但唔戴bra咁

阿狗齊腳應該好過利

一樣咁撚柒，分別在於前面入唔入得翻

阿仙奴後衛鍾意挑人機，會特登傳俾對面被人攻。